林鄭月娥及陳帆視察青衣長康邨 未有上樓就離開

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥及運輸及房屋局局長陳帆到青衣長康邨視察，全程逗留不足半小時，未有上樓就離開。

林鄭月娥的座駕早上11時前到達青衣長康邨，她先到社會福利署的辦事處逗留約20分鐘。

林鄭月娥之後到屋邨外視察大廈喉管，有房署職員在旁講解。

康美樓兩個不同樓層的07室單位，上月初先後有人確診新型冠狀病毒，同座的07室住戶一度要送往檢疫中心，讓政府消毒及檢查渠管。

林鄭月娥視察後上車離開，全程不足半小時。有住客趕來，官員已離開。

今次視察未有通知傳媒採訪。

林鄭月娥到康美樓巡視的消息，早一晚已經在網上流傳，而她到達前約一小時，已經有大批警員及政府職員到場準備。

浪費公帑&狗力做show

林鄭月娥之後到屋邨外視察大廈喉管，有房署職員在旁講解。

啲渠喺屋裡面, 柒婆有透視眼呀

做特首辦報告一定要有呢d相